點解鐘錶舖嘅鐘好多都係咁嘅樣?

發覺鐘錶舖入面嘅鐘差唔多全部都個時間都係10點10分
另外喺google search鐘嘅image好多又係指住10點10分

有冇做鐘錶嘅ching知點解?

因為nike

幾有趣

你知道得太多了

唔遮牌子

之前都有諗過 唔知係咪10點10分個角度靚d

角度靚d同show牌子

好似個tick 咁

🤔

等你focus係logo

1010好似個剔咁 精神啲 又show 得哂啲針 同個面